成日話唔咸唔淡廣東話 咁咸既廣東話係點？淡既廣東話又係點？

認真學術post

本行唔知

lm學嘢

你都幾得閒

我bot黎

咸係新界圍頭，淡係維多利亞港
唔咸唔淡 = 兩樣都唔係，外來種

咸即係鬼佬講廣東話 淡即係撈佬講廣東話

似層層咁 係咪真架